99%人出生就係平庸之命，卻天真忘想過1%人上人生活

其實你地明唔明白？

奇蹟唔會降臨你身上

你打後既人生都係庸庸碌碌

其實一條魚活在水中

可能佢一世都唔知水既存在

真至佢比人釣左上水比人食

明
咁又點

身邊個個都ive 畢業

成績最好果個ive仔...佢一定係世界既癲峰

世界癲峯月入16K

全世界既人都應該係咁

連登仔話月入50k

一定係呃鳩人

你

會接受嗎

中國0.1%人鬥死其他天才讓99%中的0.9%庸才享天才生活～

你又認為你係天才定庸才呢？

最終有好生活既先係天才啊

唔好以為你係萬中無一無人賞識

其實你只係庸才但真心以為自己天才啊

唔係冇原因既, 樓主學識寫字先發夢啦

點先叫平庸

窮

唔洗1%
頭10%已經生活得好好

全地球來講

香港人已經係頭10%以上

咁係香港頭10%都好好

咁即係1%

接受唔到
經常感到痛苦

正常

過多幾年就會習慣

有幾千萬都覺得窮 其實真窮係點

收入高過中位數
但其他條件好差，eg. 樣，腦，性格，身型
過多幾多年先會習慣？ 都30了

收入幾多呢？

其實有無諗過

有錢人點確保窮人肯繼續工作去養自己？

3x k
無諗過
願聞其詳